# เปิดตัวปรับปรุงประสิทธิภาพจากของเดิมหน้าปัดแสดงwatchOS Activity #
ที่งานแอปเปิลเปิดตัวระบบปฏิบัติการมีของใหม่หลายอย่างดังนี้ปรับปรุงประสิทธิภาพให้ดีขึ้นกว่าเดิมมากหน้าปัดแบบใหม่และหน้าปัดที่แสดงกิจกรรมการเคลื่อนไหววิธีเปลี่ยนหน้าปัดด้วยการแนวนอนปัดขวาเข้าหน้าจอแชร์กิจกรรมการเคลื่อนไหวหรือการออกกำลังกายของเราปัดขึ้นเพื่อเข้าหน้าจอตั้งค่าแบบเดียวกับ
วิธีตอบข้อความที่ง่ายขึ้นทั้งมีปุ่มข้อความอัตโนมัติและเขียนตัวอักษรทับกันในตำแหน่งเดิมได้เลยฟีเจอร์ปุ่มขอความช่วยเหลือในกรณีฉุกเฉินแอพตัวใหม่ช่วยฝึกการควบคุมลมหายใจหน้าปัดแบบใหม่ตอบข้อความด้วยคำตอบที่เตรียมไว้ให้แล้วหน้าปัดปรับปรุงประสิทธิภาพให้ดีกว่าเดิมเก็บแอพที่ใช้บ่อยไว้ในแรมแจ้งเตือนและแสดงรายการที่ต้องทำเปิดให้ดาวน์โหลดรุ่นทดสอบวันนี้
และรุ่นสมบูรณ์จะออกช่วงฤดูใบไม้ร่วง
WWDC watchOS Numeral Activity swipe Activity Sharing Control Center iOS scribble Emergency Breathe Numeral Control Center Activity Reminder Todo watchOS 